點睇唔過兩日世柒水泥隊收哂皮，敗走連燈

以前日日上黎洗 到之後得番兩三隻死忠 依家影都唔見埋
不過可以團結到波台 CC台 左膠泛民本土 真係得呢班人

其實咪都係條柒頭自己開分身

我信佢真係有死忠粉架 唔係既話點生存到

可能佢地忙緊整理世柒5毛名單

又話佢view數都算多？

班弱智連網頁都唔識整 個鳩LIST要自己清緩存先睇到更新

世柒係兩登共識黎

其實係咩人睇

好撚憎件黃世渠日日屌9連登仔評論你就評啦，成日屌9其他YouTuber，又唔見其他YouTuber 咁撚得閒屌9你世柒

只要俾老鳳列入曱甴list就一定冇運行

樓上全部五毛

樓主屈澤

拉

世柒愈反愈紅喎
其實係咁討論佢都係幫佢製造緊話題
只會多啲人留意佢

利申
唔係五毛
世柒唔好放我入list

冇世柒嘅連登係寂寞嘅